見到今日蘋果成十幾版新聞吹奏英格蘭，我就知道英撚仆硬街了

頭版軒達臣，今晚肯定戰犯。

瑞士瑞典合埋得咁多